有咩emotional吉他solo 介紹

Avenged sevenfold so far away
Avenged sevenfold victim
呢d類型

係我心目中 最emotion係dt 既 the best of time

Red hot chilli pepper- scar tissue
Pink floyd - time

最近聽呢兩首都覺好emotional 好正...

pink floyd - time
comfortably numb
have a cigar
high hopes
the fletcher memorial home

Pink Floyd - Comfortably Numb被rolling stones譽為史上第一solo

冇諗過竟然有pink floyd同好

大撚把

唔係stairway to heaven咩

Shine on you crazy diamond

dark side of the moon,the wall個啲咁撚行,等d 柒頭皮講得啦,我就suggest time

Dg 首in any tongue都正

牛3

echoes 唔知點解冇人提, 明明咁多作品最迷幻係呢首
可能D人頂唔緊中段
但成首歌個FLOW好令人入迷

基本上樓主聽哂所有david gilmour就得，佢Dogs入面既結他自己都好鍾意

屌 你岩

推介樓主聽Guthrie govan幫Steven Wilson彈既歌 尤其係ancestral同drive home既solo

Buckethead

樓主講solo 嘛

Pink Floyd: Marooned, high hopes, comfortably numb (literally the best solo), shine on you crazy diamond, time
Bon Jovi: bed of roses
Dream theater: the best of times
X Japan: rusty nails, silent jealousy, endless rain, tears (x Japan d solo全部都好emotional會起雞皮)
Beyond: 早班火車

Steve Vai For the love of god
Dj Ashba La Bella vita

冇人提SRV 既Lenny 我真係睇唔透

slash
November rain冇得輸

冇人講Gary moore
Empty rooms, still got the blues,parisenne walkways
聽live更正

SRV